N賓 犯罪大全 歡迎投稿

巴士放針

6月反送中 佢放既野

有警犬mom post既話 請同你上頭講要留意依位高危人士

樓主上波台收風

網絡安全及科技罪案調查科（網罪科）於七月十七日在警察總部舉行第六輪「網上情報搜集技巧」研討會，以加強前線人員在搜集刑事情報方面的信心和能力。

網罪科情報及支援組警司林焯豪在會上強調，「開源情報搜集」的工作在國際間急速發展，與線上及線下的警務工作息息相關，人員須適時裝備自己，應付挑戰。研討會上，網罪科訓練隊人員講解何謂網上刑事情報搜集，並讓人員由淺入深地學習進階的網上搜尋技巧及分析所得結果。

逾百名人員參與是次研討會。除了刑事總部的人員外，參與者亦來自總區及警區情報組、刑事調查隊、總區及警區特別職務隊、總區失蹤人口調查組及特遣隊等不同單位。網罪科自去年三月開始定期舉辦該研討會，至今有超過六百名人員參與。

路由器

波台恐怖分子

器油蛋都冇

樓主警察

有份reply都有機會要落口供

6月 放

驚方做野咁慢 佢都消遙法外成年了

n賓我知你有mom post 但唔敢留言
請聽君一言

自首吧

狗咬狗?

咪25啦

睇港父頭做嘢

又有私怨撚

25

自首吧

推到有圖

上邊post左

好波

港父sir好波

n賓入來未？ 著草左？

港父sir 唔自己出手？上位大好機會嚟

恐嚇？

重港父sir
我已經表明清白

波台好多黑警

n賓淆到

港父sir好大官威

佢24小時常駐波台
個post成3個鐘都唔敢入

推到9sir 睇到
又可以升官發達

收到風
鳩硬蛇有齊料

樓主=林焯豪

終於忍唔住啦

自首 自首 自首 自首

又出賣兄弟你同達狗有咩分別

為你好 自首應該真係警司警戒就冇野
你唔自首要判社會服務令

259

用心良苦呀

港父今次收左幾多錢嚟幫nben洗脫警犬身份

米屈上屈

佢一定唔係警犬
佢係100%危險人物 比人拉只係時間問題

屌你 時代廣場放xx都比人拉
n賓用火箭炮唔洗比人拉？

港父蛇放過我賓啦

唔係我決定
佢又唔自首
依家係睇警犬放唔放過佢

推

觀塘警署已經開左File

哎 好言相勸n賓自首唔聽
依家做硬社會服務令啦佢

Nben次次自己做完都會屈係港父做
而nben 佢話港父係警犬，可想而知nben自己先係警犬而再屈港父

鳩硬蛇會唔會出黎回應下?

n賓近期追住你咬？

他媽的死黑警 叫佢咪係我post留言 污染曬

係我追住佢嚟咬

守留蛋呢

港父蛇幾時拉人

仲有炸菜

上邊有post

港父sir 坐房落order叫班細既打人

比佢用火箭炮射過

港父人都敢殺

岩岩n賓過左數比你？

n ben ： catch me if you can

樓主警狗仆街死啦

Lo Sir

thx 提供證據
希望n賓可以引火自焚

唔洗thx
你唔好拉我就得了

暴徒N賓

樓主是警

上次樓主想踢波但無波
拎張證出黎d人就比左個場佢

咪爆樓主濫用警權啦

有個場但都係無波咁點搞

踢示威者

死黑警

你有份

無證無據咪亂講

古狗係咁 只識傻笑 邊識作故仔

ching唔睡？

港父sir今日通宵更

你兩件咪又係

咪又係

上面3個都係警犬

hi父ching

攪炒啦 我守水塘 你ptu打市民

攬炒*

我唔是黑警 你守水塘

否認都冇用 你ptu打市民 緊係覺得自己唔係黑警 重好正義

大家請報料比cctvb

樓豬25到

扮咩呀 你岩岩先出完post 25我

反港父唔係我

出個聲名先啦
之前先認完係你

賣咗俾人啦個ac

tvb hi

不篤灰呀樓主

分身嚟
玩下班狗啫

港父為錢人都敢殺